[天大喜訊]合味道香辣海鮮杯麵, 原來仲有香港制造

紙杯包裝, 香港制造, 終於比我搵返你, 但地點竟然係深圳既吉之島

我既怒火真係忍唔住, 點解香港賣既係中國制造, 大陸搵到既反而係香港制造

日清, 我屌你老母臭閪, 香港果D爛鳩發泡膠海鮮杯麵, 得個鹹字, 係比狗食o架

本人決定由今日開始, 擺食任何日清既食品, 唔知各位巴打又點睇呢

old news

維他牛夠係「香港品牌」啦
喺大陸搵到「香港製造」有乜咁出奇

Product of Hong Kong 同 Made in Hong Kong係兩樣野黎

以前見過話唔知英國定澳洲搵到港產既, 但今日竟然比我o係一河之隔既深圳親眼見到

香港廠越嚟越難做啦。。

大陸山寨既我管唔到

但香港日清咁無恥, 我一定要出聲, 要抵制, 最小我自己會身體力行

我唔知真係香港造. 定只係香港負責包裝, 亦都希望有香港日清廠既巴打出黎指正一下

係難做, 佢外銷亦唔係問題, 但點解要香港人忍受發泡膠巴大陸版本

成日執著呢啲嘢做乜春
咪又係食

係真係香港造，之前已經有新聞/網媒問過日清

問題係大陸造既港版真係比狗食喎, 自從轉左發泡膠版我試過一次中左伏就無食幾年, 個味變晒都唔應該執著?

其實邊度造, 同邊度包裝我都唔介意, 但發泡膠版本真係得個鹹字, 連個味都變埋, 有好野就外銷賺到盡, 本人絕對要抵制呢d仆街公司

題外話 made in XX 好多古惑野
大部份外地做 只要其中一小個生產程序係本地做
都可以話自己XX 製造 而賣貴好多
e.g. 部份而家日本製造的貨品

我都有懷疑過係大陸原料香港包裝就當香港造, 定真係連麵同味粉都係香港造, 上面好似有巴打話真係全香港造

個盒香港製造姐
其他就唔知了

所有香港製食物都有用大量中國食材同raw mat.

我都希望實情係咁, 以前既紙杯版真係又辣又香, 配得上香辣海鮮杯麵呢個名

但依家既發泡膠版本真係比狗都唔食

一早不食合味道

我承認用大陸食材降底成本係合情合理, 但佢既然做得香港包裝, 點解唔做埋香港內銷, 而要銷去大陸打香港旗號賺到盡

你日日食杯麵呢啲垃圾？
我一年食 2-3次

係, 依家寧願麻煩小小, 煮百勝廚叻沙拉麵

巴打識食喎

我無食合味道幾年, 難食既野食一次都嫌多

正如日本有好野都係內銷, 外銷既都係次品, 點解香港就做唔到, 非要賺到盡

因為香港內銷無優勢，一般消費者買杯面，唔會因為佢made in hk而買（除左連登建國）
相反made in hk 喺大陸就有競爭力好多

大家咁話

我都係，寧願麻煩小小飛去日本食

罷食? 擺食? 食得多強國野 食撚傻咗?

如果有得選擇, 一定會揀好D既品質, 佢賣貴2-3蚊我都寧願食香港做

正如依家759賣既日版出前一丁, 麵質同湯底真係好食D, 黃秋生都話佢既煮法一定要日版就咁解

我屌你老母
香港製造同大陸製造都可以混為一談？

係, 同樣價錢前題下, 品質一定係日本高

我唔係要守護香港品牌咁高尚情操, 但港產港賣唔係咁難呱

對唔住, 手誤

得罪講句你係邊個？影響力足唔足以影響商業決定？一般消費者貴$2-3 已經唔食
你可以買港版大陸版做blind test

仲有其實made in hk 定義人人唔同

建國post 憲章表明，香港國成立之後，如有任何香港制造食物發現含有中國材料或包裝，即時封殺，負責人判終生，沒收所有資金

相信合味道所以唔會滿足你一個而改

杯麵只會食日本版日清

好野黎
大前提係唔好搵入面原材料既原產地
我極後悔知左

每個消費者都有佢選擇既權利, 上面想帶出正如日版出前一丁係貴D, 但o係香港一樣有佢既生存空間, 有人唔介意用高D既價錢去換好D既品質

再講, 佢由港產轉大陸產, 都係一刀切, 我地根本無得選擇, 如果佢行雙軌制, 兩地產貨品同時上架, 我相信港產就算貴小小, 商業利益上唔一定差過大陸產

巴打, 以後香港建唔建到國我唔知

但活在當下, 目前可以有更好選擇, 如果港產只係貴小小, 可能成份上都有大陸食材, 但我都會食得開心放心D

你知唔知上架費，同產品不同COO 會有咩Legal問題架 仲要去唔同Sales channels, products discrepencies, nutrition labellings, formulation validations 等等

巴打, 你值得擁有

理得佢邊到
垃圾食物少食為妙

可以選擇既前題下, 最好一日三餐自己煮

我唔係鼓勵人去食杯麵, 但有選擇權既話, 港產食品比較有信心, 食得放心

哦, 原來要考慮咁多問題

咁我想問下佢旗下既港產出前一丁杯麵點解又可以符合到香港標準, 而價錢又差唔多呢

唔好戇鳩啦 做生意更係計到盡啦
大陸平更係大陸做
你畢業未阿 份人咁撚理想
香港就係呢種地方黎
醒未阿
最好嘅解決方法就係唔食呢啲垃圾成日喺連登見人講譚仔m記
比啲骨氣啦垃圾香港人

真係識食就唔會講公仔麵呢啲垃圾嘢

老老實實食杯麵邊個咁得閒睇邊度整
係樓主啲廢人先咁撚得閒

吾系甘開心牙

如果 同一款兩個製造地點貴兩三蚊起碼9成香港人都唔撚會食
用下你個死人腦啦人哋係做生意唔係開善堂

我因為made in hk所以只食咖哩味
維他奶都只係買made in hk

不過你唔食佢地就會話香港人冇消費力 進一步忽略香港市場

咖哩海鮮 一丁杯麵 都係made in hk
不過都難食咗好多

我同意做生意計到盡, 邊個唔想賺多D

如果香港再無生產線, 搬哂上大陸, 我可以選擇唔食佢, 而我確實有咁做, 因為個味變左, 連狗都未必食

但如果香港仲有生產, 而只係為左外銷賺多D, 就迫香港人食大陸造既發泡膠麵, 就唔公道, 依家香港人係消費得起, 但就無左選擇, 亦係我抵制佢既原因

咁講未免有D離地, 自己唔食或唔係自己身邊發生既事就去理

正如南生圍縱火案咁, 我咁大個都未去過, 何況我又唔係環保撚, 係咪唔應該理佢係咪比人燒, 反正事不關己, 己不勞心呢

即食麵就係大部分基層市民都會間唔中食一餐既食品, 既方便又快捷, 我唔係要鼓勵任何人去食杯麵, 只係覺得合味道原來仲有香港產, 點解唔比香港人多個選擇, 只能夠食大陸產發泡膠麵呢

乜仲有人唔知架？
大陸賣香港製造=好賣d
香港賣大陸製造=港豬無咩所謂

記得大杯裝好似係大陸狗買左
另外以前投票杯麵第一竟然就係呢隻香辣海鮮杯麵
食過都知冇可能啦

生活上有好多細節, 每個人留意既地方都唔同, 食物係生活上既必須品, 睇多D留意多D我個人覺得無問題

至於我係唔係廢人, 呢D主觀野就隨便你, 我唔會改變到你既想法, 亦唔想改變

有人睇價錢, 有人睇品質, 唔好比貧窮限制左自己思想

你認為平D就一定多人買既想法, 我唔會改變到, 我只係將自己見到覺得唔公平既野貼上黎大家討論下

巴打識野, 如果港產同日產比, 我可能會買日產

但如果港產同大陸產比, 我一定買港產

只會每況愈下, 巴打請珍惜眼前所有

可能真係有D人會唔知, 我咁o岩手上有實物就分享出黎大家討論

佢有佢商業決定, 但對香港人咁唔公平我就要出聲, 要抵制

生产商
保鲜杯

制你老母咩大陸閪

而家啲杯麵真係好撚難食 最中意食嘅香辣海鮮都淡到仆街

D料又小左好多

我唔覺得大陸嘅公仔麵同香港嘅公仔麵有咩分別
一樣係即食垃圾

有錢就有得講公平
不過有錢都唔會食公仔麵呢啲垃圾
真心為自己 為屋企人

轉左食日本杯麵好耐，大陸很真係狗也不屌

近年既麵質同湯料包的確同大陸越來越接近, 我亦同意係垃圾食品

我唔鼓吹唔食開既人去食, 但唔可以否認佢同基層人士息息相關, 係佢地生活上經常接觸既食物, 所以先有討論空間, 要對自己見到唔合理既事發聲

絕對公平係無可能發生, 但相對公平, 三幾蚊可以解決既問題, 我相信大部份人會積極考慮

我唔係想討論即食麵應唔應該食, 或者健唔健康

只係想將眼見既情況上黎報告下, 大家討論下

當我第一次食呢個杯麵既時候, 真係好驚嘆原來杯麵可以做到即煮麵既麵質

不如我咁講啦好多人根本就唔care
到底係大陸做定係香港做因為佢哋根本食唔出
同埋呢件事實在太雞毛蒜皮
你真係要抵制嘅就完全唔好食公仔麵 譚仔麥當勞 呢啲垃圾
令香港人重捨尊嚴食啲有營養嘅嘢

台灣買果d全部香港

的確好多人唔在乎邊度出產, 覺得只要好食抵食就食, 唔好食唔抵食就唔食, 其實係好簡單, 好雞毛蒜皮既事

而香港食品越來越依靠大陸食材係無可避免既商業行為, 因為成本較低

其實近兩年都自己煮多左飯, 一來出面貴得黎唔好食, 二來年紀大左會開始注意健康

而呢次開POST既動機, 唔係要教人食得有無營養健唔健康

個焦點係日清實在太可恥, 賺香港人既錢, 但唔專重香港人, 明明可以香港貨香港賣, 偏要賺到盡埋沒良心

多謝巴打報料, 香港人反而無得食香港貨, 要食大陸貨

首先生意嘅好多內幕我哋係唔知道
呢樣嘢冇得判斷 到底係因為成本定係政治
同埋我唔知係咪呢幾年政治泛本土化所以將香港同大陸兩個地方對立面好大
我完全唔知呢個post嘅意義係邊

係批判生意老營商手法定係抵制大陸所有嘢？

全世界嘅生意佬都係咁樣 完全唔覺得 做生意講成本有咩問題 同埋你要探討到底好唔好味根本唔適用於杯面上
本身呢樣嘢就係拎來填飽個肚冇味道可言

如果一個大男人喺度放大埋啲雞煲蒜皮嘅嘢 重要懶係有熱誠咁
我覺得你真係好可悲

唔好講raw係邊度黎
made in 邊度已經好大分別啦
m記上年轉手之後接近0幫襯
唔講食物啦 整埋啲on9 機on9 apps可能減到佢成本嘅 不過仲等得耐
岩架啦 做生意唔係開善堂
wfc

台灣好多香港造合味道....

你調轉左 以前先係發泡膠
而家係用紙杯

以前發泡膠正好多 濃味好多

你都有病
叫商家佬講良心

點解係「香港制造」唔係「香港製造」

內幕同政治都唔想o係度討論, 係想批判生意老營商手法, 至於抵制大陸所有嘢係無可能, 我亦無咁既打算, 香港既衣食住行越黎越依賴大陸係無可避免

佢地點做生意的確完全無問題, 但到一個令人反感既程度, 就會有人出聲, 亦應該有人出聲, 等更多人知道實情, 就好似領匯同港鐵咁, 雖然暫時改變唔到, 但係咪唔去理唔關心就可以當無事發生呢, 最小有一個討論空間, 等更多人關注, 可能有一日會有所改變

暫時以正負評黎計, 估計有幾百到一千人睇過個post, 如果多100個未知呢件事既人, 因為睇完呢個post而知道事實, 我覺得已經足夠

呢度只係連登, 一個講下生活時事既地方, 雞毛蒜皮唔代表無人在意, 完全無討論價值, 唔通個個post都討論國家大事你先覺得唔可悲??

麥記早幾年越用越多大陸食材已經小幫襯, 真係唔想煮又經過都會食一餐

但今年決定唔食, 我唔認為因為自己唔食就能令佢有改善, 但我起碼做左自己能做既, 亦希望有更多巴打都會身體力行

以前好鍾意食紅色蝦仔杯麵好多蝦仔同脫水蛋, 依家得返小小

泰國賣既合味道同出前一丁都係香港製造

因為中國製既入口台灣係有問題
得既話佢點會唔做

日本商家佬會因為一條雪條加幾毫子出黎公開道歉, 雖然都可以話係一種商業手段, 但食相唔好太難睇, 人地印象好, 對佢業務一定有幫助

大陸食材就預左大部分餐廳都係啦
我反而在意管理層
細餐廳要留客自然對食物質素會嚴謹少少
但大集團就算整到屎咁都大把人食
所以一聽到中資收購大品牌連鎖店真係少食為妙

可能全世界得香港人無得食香港製造既合味道

其實佢keep到食物質素, 我唔介意比錢佢賺

問題係好多餐廳食物質素每況愈下, 真係幫襯唔落

又要加價又要道歉
日本佬最撚鍾意做呢啲大龍鳳
偏偏香港人有好撚受
其實你哋係咪唔知日本人真係好撚虛偽

見到標題仲諗住多d幫襯合味道
利申好多年冇食了

咁樓主有冇食到呢個香港製造既杯麵
係真係又香又辣
好似以前既味道
定係都係得個鹹字？

港豬咪又係咁食

成本問題質素自然差
通漲影響堅係大

我之前都去美國旅行係local超市搵倒made in Hong Kong既維他紙盒裝6盒pack既菊花茶,
但反而係香港竟然係賣大陸制造個隻
都唔知咩事

連台灣都唔係支那造
得香港反而係made in 支那？

香港日清比狗屌

唔撚食支那製呀屌你老母

以前香辣海鮮杯麵真係辣,而加完全唔辣

香港又進一步支那化,垃圾內銷,好野外銷

唔香又唔辣

其實話之佢邊到製造，keep住以前個品質有咁難咩
依家無論個麵定係d味道都差左勁多

維他奶都唔同咗味

對你唔住呃左你入黎

我無買到返黎, 因為果日嬲到決定罷買

希望第日有巴打幫手親身驗證下

已經到左一個餐食完都唔飽既地步, 唉...

made in Hong Kong已經唔屬於香港人擁有

泰國製造都可以一戰, 不過最好緊係made in Hong Kong

如果可以既話咪盡量罷食, 其實仲有好多其他選擇

係, 以前食完辣到要飲水, 依家係鹹到要飲水

係, 我寧願加價keep水準, 依家係加價仲要降水準, 真係好難接受

759 360 乜乜乜大量日本野

但個杯麵都係用「制」，其實我係問緊呢樣 純粹想知係咪不嬲合味道都係用開「制」

簡體字

360好多野真心平, 有買錯無買貴

大家認為用邊個字合理既我都無所謂, 唔好搞到個post失左焦就ok

依家先知

度縮就認

你係知仲有港產, 但親眼見到深圳有賣既時候, 真係好感慨

佢好似牛奶同咖喱重係香港出？
同大陸出冇分別，一樣難食

重有炒麵王都係，就算香港出都一樣難食左，我情願佢加價保持水準

當你知福麵俾佢搞死埋就仲嬲

係英國讀書表示hall d 士多都有
殘體寫住香港制造

牛奶海鮮好似無左

依家係有錢都唔賣比我地, 咁先嬲

其實好多食物水準都下降得好嚴重, 再過十年八年真係無啖好食

依家出前一丁麵底都難食好多, 以前橙色麵底辣豬骨真心好食

巴打食過港版就會知點解我咁憤怒, 寧願餐餐炸魚薯仔都唔食佢

制?

連登仔好有所謂
唔知下一步連登會有咩行動

而家香港賣緊係大陸製造咩？我宜家澳洲買都係香港製造喎

係全線一丁都難食咗

係

巴打誤會喇，我關心嘅係佢本身係用開「制」定係佢扮香港製，不過我忽略咗佢係大陸賣成個包裝都係簡體，我自膠

其實一丁麵同合味道嘅亞洲市場 除左日本 好多都係用香港製造黎做賣點

從來唔覺一個餐夠飽 除非巨無霸餐
反而薯條雞翼呢類炸野難食左好多 唔知油出事定材料出事

你肯定係香港製造？

澳洲買既都係中國製造，香港合味道竟然"特供"比祖國

澳洲coles買,香港製造

成個連登竟然無人講gb7718
仲係度問點解用制唔係製
人地法例講到明

有時真係笑左

巴打果邊賣緊幾錢, 同包裝係咪殘體版

Aud 1.95 ,~ hkd 12
上面貼左圖

仲有made in hk 杯面某樣additives 既mpv過唔到香港食環果關，即係cap132 sub regulations
但過到大陸gb, 咁肯定所以賣到大陸

竟然都無人提

係, 依家轉左百勝廚叻沙, 麵底同湯包都可以接受

無事, 我有時都打錯字, 聖人都有錯

最近見有巴打post脆香雞翼出黎都黑黑實實

以前個炸皮係橙橙紅紅, 應該d油無換, 同d雞翼來貨都轉左公司

香港既出前一丁杯面都仲係香港製造

話時話香港合味道真係退步左好多，寧願耐唔中食下日本杯面仲好

啱！正如好多皮鞋鞋底寫住made in Italy, 但可能只係鞋底踩地塊皮係意大利製造，

唔肯定, 希望有巴打如果係日清廠做可以出黎指正下

你就好啦, 仲要正體中文

同日本掉返轉

日本靚野唔賣出國外

岩岩睇到, 唔該哂巴打, 不過澳洲大把好野食, 唔洗捱杯麵啦

出街食好貴

屌你老母日清

食過日版
大陸定港貨都唔緊要
都係垃圾

講真杯麵唔係咩健康野 多食無益

無食好撚耐啦
慢慢招呼大陸佬啦

即食麵一係意粉, 一係百勝廚, 出前一丁都不了

呢d內幕鬼鼠野行外人真係好難會知

係, 所以好欣賞佢地, 好野留返自己地方其實一樣賺到錢, 無賺到盡咁解, 但日清就一定係仆街

買返黎煮啦, 見人地話生蠔好平, 自己買牛扒煎又係平, 真係好羨慕你地

日本出產係有heart d既, 好配服佢地

係. 其實好多野轉左大陸製之後都水平直線下降, 有時真係好心痛

咁樓主食完，係咪真係清楚感受到好味過大陸版超多

我無買, 因為我唔想再比錢佢賺, 如果有巴打想驗證, 可以上開去買個黎試, 或者澳州巴打都可以試下

記得有香港人反映過
日清個老細好串咁話：只有極少數人分都香港同中國製造味度既分別

噉啫係佢承認係有分別啦

樹不要皮必死無疑, 人不要臉天下無敵

總覺得細個食發泡膠盒外面有紙包裝果隻合味道好食過而家

香港製造 配上簡體字包裝真係毫無違和感

唔通香港製造就唔係中國製造咩，